盡快籌組《克警之子大聯盟》 （老竇保護唔到我地）

好多嘢要做：

1）記錄低所有欺凌案件
2）聯絡自己國籍領事館（英美澳加）
3）練體能， 還拖
4）必要時同老竇斷絕關係

[人在機場 個人意見] 塞香港站+阻人入青馬就夠

召集人：公開大學Kelly Chang

克警子女

公大公大

聯絡辦法

蔚瑩BB
老豆搵仔編號: #B12

Kelly

蔚瑩BB

Kelly 尋晚鬧得我好啱

奸奸

記錄低所有欺凌案件

屌

推

呢場運動係咪壽終正寢？

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

[學術研究]水馬

和理非奇招: 寄信輸出革命2

其實有冇善良嘅黑社會？即係企喺我哋依邊

有冇人想喺狗隻招募日做現場宣傳？

應該唔係好多case

同學還需努力

練體能

老豆係狗又點

盡快！

去搵Kelly，老豆搵仔有佢資料

4）必要時同老竇斷絕關係

KELLY

撐

支持支持

你爸爸是隻狗

快撚啲喇屌你老母

趕唔撚切呀屌你老母

樓上果條女係乜水

推

推爆你老母個臭閪

基利雞

籌你老母

返屋企瞓覺啦

生仔冇屎忽

脫離關係啦

盡快盡快

籌你老母臭閪

最緊要快

唔好等下個禮拜

賓州仔原來當差...（HKU施德超仙）

應承我，唔好忘記仇恨 （醫護手足）

記你老母

克警之子

立即做